\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}

\title{Echo}
\date{}
\maketitle

\verb|echo| ist ein Programm, das auf keinem Terminal fehlen darf. Seine Aufgabe ist, den übergebenen Parameter wieder auszugeben.
In dieser Aufgabe sollst du ein einfaches \verb|echo| implementieren.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als einzigen Kommandozeilenparameter einen Text.

\section{Ausgabe}
Das Programm soll den ihm übergebenen Text unverändert ausgeben.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Echo "Is this the real live? Is this just fantasy?"|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|Is this the real live? Is this just fantasy?|

\end{document}
